香港書展2020危險

屌 其實書展好撚高危 一連七日一定有大陸閪或者隱性患者去，到時一傳十 十傳百 一發不可收拾 各位應承我唔好去 減少人流

推一推

[三思] 講過唔放棄任何一條有機會贏嘅戰綫嘅你，點解會萌生咗7.11、7.12唔去投票嘅念頭？

幫手入去推埋呢個等多啲人把握最後機會投票